頭先老衲喺機舖打機入撚咗人哋擺低嗰兩蚊，跟住佢好嬲屌柒老衲

乜唔係老衲打得好所以獎勵老衲咩？

獎勵你就係比狗糧啦

衲DEE又被人秒咗